啱啱瞓醒作咗個結尾故😛入嚟估吓

見到啲結尾故post好好睇
新鮮滾熱辣作咗一個

今日天氣好凍，
毒L小明喺自己間房瞓醒，
見到間房掛滿好多「某樣嘢」，
覺得有啲奇怪，心諗：
「明明我都唔鍾意呢隻色⋯⋯」
見到床頭有封信，
睇完就報咗警。

此故事有奇幻元素，
可以問是非題，答你是/否

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個